呢隻寵物係咩品種？

想養

話唔定有過度活躍之類既病呢

蝻嚟

咁你想我點答你

連狗

十成九係蝗
係日本都見過 個𡃁妹仲要帶住條繩要係地下到碌